2304 地鐵應狗要求特別空車接人離開旺角油麻地

但普通車唔停
自己決定搭唔搭或者點樣搭

Source: LIVE